[求救]耳仔入水，邊度睇門診係會清耳吸返出黎？

游完水塞左3日都流唔返啲水出黎
上網睇左似係耳屎太多加埋濕左水塞左
亦都見到好多案例係去診所只係比支野滴耳，等佢流返出黎
但我想搵係可以清耳既醫生，有冇巴絲打知邊度有？

推

之前行過旺角街市附近見到有一間寫住有呢個服務 但好壞唔知道。

但印象中一般診所都有，可以入去問下姑娘有無

如果有睇開家庭醫生試下去問下先

旺角黃文琪

普通診所都有啦

跳幾下啲水會流返岀黎

或者搖幾下個頭

我估應該得

唔得就落樓睇西醫

左邊就側左邊頭 再左腳單腳跳幾下

試過有用

你連自己要咩都唔知
咩叫「清耳」
一係就用暖生理鹽水沖耳道
一係用內鏡加吸盤/鉗去夾

想一定有就揾耳鼻喉科 兩樣都會做 會貴D
想平就要揾肯做的普通科/家庭醫學醫生 因為沖耳幾曬時間 內鏡又唔係個個會擺來看門口 康健﹑盈健個類連鎖唔係單飛的基本有

之前塞過
落油浸軟左舊屎
之後用喂藥既針筒 個頭係一個圓形開口 一野射水入去
噴到成盤耳屎